圖示無得編輯好唔方便，可唔可以加番代碼模式

我求下你啦，如果唔得唔緊要，我都知做admin嘅難處

內文 加番@admin 或者 @lihkg 其實連囝佢地會知

智障唔好學人上網 plz

我唔識，你有辦法將啲圖示變番做文字代碼喺個app度？？

拉到最右咪有

唔該